又60單確診

睇黎第5波又黎
響無左保就業計劃既情況下
飲食同零售業究竟頂到幾耐

9成都同一個群組

今次有登認資料，應該捉得哂d 人掛

個撚個都叫炳強